其實 我地 目前對抗對象根本唔係林鄭 林鄭被架空 冇曬任何權利

你懂的